日本網友整左段史詩級香港抗爭短片，得7百幾個views

Why is a 22-year-old college student wearing a body armor on the university campus?「ガイ フォークス」の仮面
為什麼，一個22歳的大學生要穿著避彈衣在大學的校園？

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

push

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo